蘇亞雷斯真係回撚哂塘

波都控唔掂，好屌佢翻鄉下耕田啦

回左塘成4年了，依家先講？

牙蓋係時候要出動了

太撚慢

尼馬都算 SO7似係俾利迷同英奴吹大左
佢果種技術根本唔夠細膩

打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正

佢動作幅度都幾大 無論拎波 轉身 過人等等 總係無尼馬美斯果種典型南美球員既靈巧

我其實一直都有分析佢踢唔起既原因
就係佢技術唔夠細破唔到密集
例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳

而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦
就算唔講傳波 佢控波都差啦

柏度first touch好過咬人

依家隊巴塞好似成班廢老圍埋捉棋咁

通常多人屌下半場又整腳世界波

燈

尊重啦屌你

樓主燈神 講完即刻入波

靚燈

樓主 巴塞仲有邊個回哂塘

蓋清一出聲就入波

蓋清又燈

蘇雅蕾絲

燈力勁撚到